陳雲「諾貝爾和平獎」嘅建議原本好值得支持，只係...

陳雲個建議好值得支持，如果得獎，由受害至深嘅抗爭者領獎更加係最適合不過。所以，我個人係好支持的。

但係，呢個咁「和平」嘅建議，如果由一向左膠嘅泛民提出（事實上，呢個建議本身就有點左膠味），會有咩後果？以下係一啲極有可能出現嘅指責：

1. 泛民又食人血饅頭，擺受害人上枱想自己出名。

2. 運動未完，泛民已經等唔切想攞光環、收割運動成果。

3. 「諾貝爾和平獎」只係個包袱，得咗獎到時又有人話唔可以衝。泛民又再一次出賣勇武派、根本係共諜！

4. 又想為選舉造勢，泛民死性不改。

5. 如果得獎，好多人會覺得「階段性勝利」而唔再積極參與運動，泛民由頭到尾只係想搞散運動。

6. 有人話得獎可以引起國際關注，但如果輸咗呢？場運動會立即散，更加會成為建制笑柄。泛民為自己出名將香港名聲作賭注，相當卑鄙。

7. 受害人可能暫時未想公開露面，泛民就擺人上枱。泛民為一已私利，已經到咗喪心病狂嘅地步。

（仲有其他，不贅）。

我無意為泛民平反，只想借以上例子分享以下一啲諗法：

a) 大家有無發覺，今晚並無類似指責針對陳雲。咁平時以類似指責針對泛民會係咩人？點解佢哋今晚唔出動譴責陳雲？

b) 有人以分化抗爭勢力「起家」，呢排講番啲「大路嘢」想洗底，但呢個人好危險，因為佢一有機會，就會以一啲似是而非嘅「學說」迷惑群眾、模糊大家焦點、為群眾間引來不信任。

c) 以上絕對唔係私怨或者又翻 2014 舊帳。就喺今次運動，陳雲已經指責過梁繼平為罪人、又與政府立場一致，反對成立獨立調查委員會。如果有多啲時間，我可以提供多啲例子。

d) 一個選舉失敗，就想以天火焚燒香港嘅人，如果用「心術不正」嚟形容，相信都頗為適合。一個心術不正嘅人，大家幾時都要提防。

我唔係想剝奪任何人嘅發言權。只係，有啲人真係要好小心佢嘅言論，今次個建議本身無問題，但輪到佢立心不良嗰次，如果大家稍有不慎而相信（其實已經試過），帶嚟嘅破壞將會好大。

認同嘅麻煩幫推。

Push

唔好意思 阻一阻你

8.18 8.18 8.18 8.18 8.18

不認同
唔明作為本土點解要同泛民陳云攬炒
唯一原因你係鬼

on9 post 唔好推

咁閣下有咩建議?
香港人應唔應該拎諾貝爾和平獎?
拎嘅話應該搵邊個做代表?

不認同
「但輪到佢立心不良嗰次」 <--- 咁到時再清算再阻止
提名本身係可取, 就要支持
支持既係個提議, 而唔係提出既人

第一日睇陳雲?佢不嬲都係咁
開始9up咪又留膠比佢

我第一段已經表態支持。

咁點解閣下要攻擊佢人格?

佢批評梁繼平
反對成立獨立調查委員會委員會係出於策略上反對
點解你要由人格角度攻擊佢?

總之就請大家俾正負皮前獨立思考，咪立場先行／因人廢言

天火焚燒香港
唔係就係攬炒咩

仲有美國旗真係算大路野咩?

講咁多到最尾現真身

又點解要以「罪人」一詞人格攻擊梁繼平？

做錯野嘅人叫on9有咩問題?
做錯野嘅人叫罪人又有咩問題?

分化撚死開啦

請善用不推文回覆

又block 一個

其他唔評論
和平獎?
等成個運動完結以至推翻中共先講

你同陳雲係咪覺得梁繼平做錯？錯在邊度？

講到分化，習慣講以上原文 (1)-(7) 點嗰啲先係老手，小弟甘拜下風。

陳雲叫佢覺得做錯野嘅人叫on9有咩問題?
陳雲叫佢覺得做錯野嘅人叫罪人又有咩問題?

分化撚死開啦

orion1 #232766

orion1=香港01

你同香港01有咩分別？今次仲捉唔到你隻三毛！？平時扮支持泛民，到呢個重要時刻就屌泛民本土，我唔鍾意陳云都唔會反對諾貝爾和平獎呢個建議，你為左反對竟然話泛民食人血饅頭！？
你條仆街為左阻止香港人聯合全世界對抗中共不惜現形！！我一定追擊你！！！

和平獎香港人被提名固然係一大加持
領獎者係一眾香港抗爭者，如果獲獎我唔介意諾貝爾頒獎人用屏幕顯示一張香港抗爭者嘅相同埋高舉個獎或者物質點
跟住送返嚟香港定點就有待商榷

我第一段已經講明支持呢個建議。三毛會支持嗎？

分化post

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

講到分化，習慣講以上原文 (1)-(7) 點嗰啲先係老手，小弟甘拜下風。

收皮啦你成篇鳩文就係反對呢個建議，扮乜柒？

開頭打句我冇屌你老母呀，之後成篇屌晒人全家

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

可以借呢個機會數吓陳雲確實掌握幾多個 accounts，麻煩有時間嘅話幫推。

依 2 日 又有分化撚 不斷分化泛民

死全家啦 分化啦

不分化呀屌你老母

推 非常鼓勵諗多d 獨立思考
但 和平獎得獎後無得以武制暴呢個point我吾肯定係咪 make sense
反而我覺得可以再去得勁D
仲可以話one person is enough to get the Nobel price, one eye is more than acceptable.
We fight, so that no more innocent will be mistreated.
Isn't this the 'why' we fight? So that we can end the fight and go home?
而階段性勝利呢樣野 其實我地而家無咩可能一步登天 都係 small steps 甘去 國際關注 關鍵人員發言 如果要講分階段其實已經經歷唔少 亦都可能要再經歷多幾次 step by step
我覺得做人的確要思考 drawbacks 樓主嘅方向其實我自己都會 只係我未覺得去到drawbacks 多過利處

陳雲熱狗咪就係撚日分化羅p牌仔

熱狗同犯聞都唔識分

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）https://lih.kg/1295085- 分享自 LIHKG 討論區陳雲熱狗支持者聽住；前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐當年佔中[size=5][red]除左泛民篤灰外[/red][/size=5]，[size=5][red]熱狗分化撚日日屌3屌4[/red][/size=5]屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬[size=5][red]屌到部分香港人心灰意冷[/red][/size=5]都有份[size=5]破壞整個運動[/size=5]，廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，[size=5][red]人地泛民都已經醒水[/red][/size=5]無篤灰，年輕議員仲上前線幫手，熱狗4年之後[size=5][red]仲用番果幾招分化[/red][/size=5] 唔悶架咩#give#dog雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）[size=5][green]講野合理都會聽下[/green][/size=5]，自從上次選舉比大陸朱踢爆左係[size=5][red]中共白手套[/red][/size=5]，每次睇佢地講野都會[size=6][red]警惕有無字裹行間分化[/red][/size=6]陳雲詳細失敗錄自稱曾為政府要員自稱同美國特使聯絡自稱同中共特使聯絡戰績1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選3.現於政府無任何官職4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造10.與熱普城以外之政治組織不和11.與普羅政治學院反目12.與手下之三國人反目13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行14.妻離子散，並喜歡嫖妓15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

陳雲post回覆template

樓主咁都唔係分化係乜

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

因為睇陳雲嗰班係唔會屌陳雲
只會問佢有冇食藥
然後話陳雲冇食藥其實都慣
但你話泛民做錯嘢
就會有好多人護航

陳雲 fans 對陳雲嘅說話都係聽五句跟一句
本身有好強嘅獨立思考
唔會盲撐
但泛民唔同
楊岳橋關鍵缺席
公民黨一黨三投
選舉含淚投票
都係好多人聽好多人信
上面呢三點其實點講都唔通

另外民主黨有白區唔去
死都要𠝹傘後組織票都係發生過嘅事
要指責佢起大台為選擇造勢
唔係空穴來風

純粹想解釋返
點解對泛民嘅戒心大咁多
點解對陳雲冇乜戒心

因為陳雲真係 nobody
睇城邦論嘅人唔會當佢係神
講永續基本法嘅人唔會當佢係神
因為所有人都好清楚
只係一次性咁 buy 佢條橋
唔係永遠咁捧佢

陳雲「諾貝爾和平獎」嘅建議原本好值得支持，只係...https://lih.kg/1478790- 分享自 LIHKG 討論區陳雲熱狗支持者聽住；前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐當年佔中[size=5][red]除左泛民篤灰外[/red][/size=5]，[size=5][red]熱狗分化撚日日屌3屌4[/red][/size=5]屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬[size=5][red]屌到部分香港人心灰意冷[/red][/size=5]都有份[size=5]破壞整個運動[/size=5]，廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，[size=5][red]人地泛民都已經醒水[/red][/size=5]無篤灰，年輕議員仲上前線幫手，熱狗4年之後[size=5][red]仲用番果幾招分化[/red][/size=5] 唔悶架咩#give#dog雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）[size=5][green]講野合理都會聽下[/green][/size=5]，自從上次選舉比大陸朱踢爆左係[size=5][red]中共白手套[/red][/size=5]，每次睇佢地講野都會[size=6][red]警惕有無字裹行間分化[/red][/size=6]【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）https://lih.kg/1295085- 分享自 LIHKG 討論區陳雲詳細失敗錄自稱曾為政府要員自稱同美國特使聯絡自稱同中共特使聯絡戰績1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選3.現於政府無任何官職4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造10.與熱普城以外之政治組織不和11.與普羅政治學院反目12.與手下之三國人反目13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行14.妻離子散，並喜歡嫖妓15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

國師

Lm

可以借呢個機會數吓陳雲確實掌握幾多個 accounts.

昂山素姬咪就係咁，比個獎綁手綁腳，郁啲就比左膠屌

用埋晒啲類似content farm嘅標題

泛民絕對係食開人血饅頭既仆街，無名義士們要既唔係選票，唔係政治飯，大家都係寂寂無名，無大台唔洗受制泛民，亦都話比泛民你地知，我唔會同你爭選票。唔該你做返應有既野，唔好階段勝利欺騙市民。我唔care泛民有咩盤算，我要既係完滿既結果，票我可以比你，前題你要做對事。

請善用不推文回覆 （分化L)

不值得push

push

走啦陳雲

orion1 #232766

orion1=香港01

你同香港01有咩分別？今次仲捉唔到你隻三毛！？平時扮支持泛民，到呢個重要時刻就屌泛民本土，我唔鍾意陳云都唔會反對諾貝爾和平獎呢個建議，你為左反對竟然話泛民食人血饅頭！？
你條仆街為左阻止香港人聯合全世界對抗中共不惜現形！！我一定追擊你！！！

陳雲「諾貝爾和平獎」嘅建議原本好值得支持，只係...

熱狗真係好撚煩
不推文 上一頁

開頭又話好值得支持
講完一大輪野
最尾但⋯果段就露哂真身

對建議支持，對講者為人有懷疑，有問題嗎？

唔想見到呢個名呀屌你老母

咁得閒推分化post，唔去推818post?

唯一原因：你係分化狗

垃圾 收皮啦

食屎啦分化狗，對事不對人，一定狙擊你條撚樣！

香港已經去到危急存亡關頭
一定要不割蓆 不分化
講真我好憎陳雲 原因樓主都有講
但無可否認有時佢係有道理
泛民、何韻詩、陳雲、黃洋達、劉細良、戴耀廷都好
有道理就聽
無道理可以善意提醒大家唔好聽
但唔需要大事批評

通常篇文五顏六色都有問題。

浪費閱讀時間嘅分化post

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

起碼make到noise

無關兩位對題目嘅爭論
但係整場運動勇武、和理非、泛民等等
上述每一個unit都曾經做錯決定，任何人憑咩用「罪人」去批判其他人?

黑警林鄭果啲先叫罪人，唔好晒時間爭拗呢啲位，出翻去推Post啦

國師見到有可能比其他人攞咗個大光環就發功

［認真］咪撚再圍爐打飛機，咁多位手足唔該盡力做好每一區8.18文書工作

我覺得陳雲至多係小氣，自大，覺得佢自己個套天下無敵，唔跟就要皇天擊殺落地獄，言辭惡毒，未至於心術不正
不過如果一個心術不正嘅人啲論述可以日日喺連登度傳閱，仲要有唔少人認同，咁佢都幾勁下

屌你老母陳云根出少句聲無人話你啞架
16年輸撚左一直同熱狗發癲發撚到宜家，收檔啦你地

真

最有趣嘅係之前有幾位手足因為以言入罪俾警犬捉，但陳云講咁多所謂「策略」都無俾警犬捉，佢點解會有特權呢

幫推

陳雲根本分化撚，冷氣軍師想搶佔大台，
屌人起大台，
其實佢自己最想做大台

而家到陳雲食人血饅頭啦

完全認同，忍左呢班分化撚好耐，唔可以再比佢彈番起